抵抗通頂良物

食咩補番身體?
搽咩護膚品皮膚好啲?

絲

食藍莓點睇

有咩特別用途
補眼?

唔好通頂

你不如叫我瞓覺

訓覺

抗氧化果啲

辭職

睇錯抵抗通漲

速能健3000

想知有冇咩護膚品好用

我無你咁有錢

我都想知，尋晚5點訓

巴

雞精

唔知你膚質，不過平時可以試下敷多幾塊mask保濕，同埋搽下眼霜（有咖啡因更佳）

推薦mask：

森田藥妝高端嗰啲款（勝在多款多新鮮感同埋平，揀啲比較貴嘅款會好啲）
膜艷堂藍色（夠保濕，膜布質地好好。under森田）
Dr. Jou六重系列（有六款，多數只係清爽同濃潤分別。我覺得藍色同紅色最好用。under森田）
肌研海洋面膜（用開珍珠，唔知海藻同海鹽點）
AHC B5（韓國貨中少數好用嘅牌子，保濕效果極好，有黃金版但未試過。）
Origins精油面膜（專櫃貨，除左香啲之外感覺冇咩特別優勝，有錢可以考慮）
雪花秀潤燥面膜（貴，專櫃貨，敷完之後塊面真係會白左同水潤左，重要場合前一晚急救用。）

推薦眼霜：
AHC（好似有幾代，全部都差唔多，又平又潤）
The ordinary咖啡因眼精華（據講可以消水腫，我未試過）

夜瞓嘅話其實冇野救到皮膚，我up嗰堆護膚品都只係輔助減少傷害，可以早瞓就早瞓啦

謹記避開L'Oréal集團、Shiseido集團、Fancl等奶共產品

咩事

搽乜都無用 通頂就係會皮膚差老得化

雪花秀會唔會太潤?
我混合型 皮膚開始老化

想死

面膜嘅話其實還好，清潤而唔笠
佢支潤燥精華都還好，唔會覺得太潤（其他product可能會）

老化就更加要開始keep 唔抗老變左老雞就慘了

試吓雪花秀先
Btw innisfree同雪花秀同廠的

趕report

我養你

加油呀 有完結嘅一日就掂

是，完成了

兩個都under同一集團 共用代工廠唔奇
不過加啲料就好唔同了.....innisfree典型泡菜垃圾，個包裝同概念幾閪咁天然，一睇成分表全撚部香精啲天然成分排到最尾

如果你日常面膜用得多同快嘅話 我會推薦AHC同Dr. Jou，開架來講真心幾高質

我少用mask 所以都可以接受budget 高嘅
eye cream 用緊lancome genefique
精華都就用完，諗緊試唔試clarin double serum
覺得自己愈來愈老

好似有人話會養我

lancome用完就唔好買啦 L'Oréal來
眼霜可以試埋Loccitane蠟菊/Estee Lauder ANR？

精華嘅話Double serum同潤燥都一樣玩植物提取，料就加足
不過起效會比較慢，你有準備長期作戰嘅話都可以考慮佢地其中一個

想養農夫

目標用la mer eye cream
咁下次試estee lauder

法官大人！我願意

係！正是在下

養佢依啲粗重嘢等我黎啦

咁辛苦呀?

瞓覺

你幫我做啦

潤燥精華勁好用，我用完第3支啦

我唔sik

乜農夫搵好多錢咩？

衝住認養人

不如養埋我

利申： 絲

比錢買通頂良物一定貴過你轉工

飲荼

做下做下就熟手架啦

唔辛苦

易過借火

有冇糧出俾我架

開個價黎先

早訓係無咩可以補到
運動多d 囉

順便吖唔該

9000蚊一個月

我都知的

咁惡做乜姐

不推thx

擒有米

知又唔做

得個知

俾人話我血汗工廠冇仇報

你的話，大波嗎

呢件太食得養唔起

咁變態

一黎就問大波

加多兩千囉

搞錯，歧視我

大波man

sor
咁第二句先問啦
你大唔大波？

打聲招呼，我叫施施，係牙燕嘅朋友

第一支係喺入面做嘅朋友送
太好用，買多兩支用

好啦好啦乖，全部農夫都養
夜晚一人一朵白玉蘭～
香噴噴 覺覺

10/10

白玉蘭

係，宜家你住個區，以前恆生銀行到，朝早有d阿婆踎係到賣。讀幼兒園的我問啊爸攞兩個豆零買黎送俾幼兒園姑娘（現稱老師）

白玉蘭係夜晚先香……哎，呢區原本幾有人情味，宜家變成……

你邊有咁大年紀呀

細你一歲

有肥仔波就大波man 架啦咩?

通頂個時洗多啲面，好油

搵連仔嘅精液

係絲，大波雯

農b來吧

小施好rich

佢有老公仔送
葡萄
我又要老公仔

好甜

估唔到你係姊妹

不rich有需要先買

幸福嘅女人老得特別慢

珍

之前好似有100ml裝 勁抵

佢比曬望遠

係咪買俾女朋友，所以先識

咁我當你買嚟搽屎忽

棍姊妹

八珍甜醋

份外香 似我

溝少少sk2

點解唔訓覺
要返工？

個臭口水味